25236033係咩電話

。25236033。
成日打嚟唔出聲
我喂完佢就收線

你老母搵你

這個？

唔出聲

我冇

我的家